BACKUP 身邊藍絲言行 將來立國一定要比照美國做法 對香港國不忠嘅 送中

BACKUP 身邊藍絲言行 將來立國一定要比照美國做法 對香港國不忠嘅 送中

藍屍係中共間諜，協助恐怖活動，必須清算